點解冇食煙但係有煙癮

好想燃點香煙飲啖酒

樓主冇咩事嘛? 點解想食煙飲酒嘅?

食煙仔餅

-.-

死煙產 屌你老母

所有不快都溜走

請你食啦；D